香 港 機 場 已 經 封 關 ？ 又 比 柒 婆 搵 笨 柒 喇

機場
香港居民 662
內地訪客 4
其他訪客 9
總計 675

一早話左大劣人可以入境

一日仲有成千人經唔同口岸入境

只要冇曬呢一千人, 香港人唔出街14人就可以完全停止傳播

所有海外抵港非香港居民不准入境，所有轉機及跨境轉駁服務暫停

點知原來每日都有非香港人經機場入境香港

呢14日封關入左好撚多非香港人

幫推

推，

點解佢地會入到？

有機會係之前本身黎轉機之後無得轉
而且中左武肺，就會送去醫院

停左轉機好多日啦

係
不過唔知會唔會有啲人唔清楚而黎左香港
無意為政府講好說話
只係講個可能性
我未必岩
因為我做既病房都收過咁既外國人

有豁免 香港居民配偶同子女

上面咁多日紀錄
生效至今加埋過千人呀

居然仲有其他訪客

由台灣入境係可以，只要14曰內冇去過外國。

海外唔包括台灣

所以咪話搵笨柒
完全唔係封關